一個人打邊爐會唔會好毒

好想打邊爐,要約齊腳又難就時間
又想食好小小,唔想吉邊
有冇邊間邊爐推薦?一個人屌
牛涮鍋屌唔屌得過,見佢有一人位

冇人理你

銅記牛陣中午成日見一個人打邊爐，有男有女，自己 enjoy 唔駛理人咁多。

其實寂寞 就如自己一個吃火鍋

見過好多人自己打
男又有 女又有
冇乜所謂
自己開心

一個人係屋企廚房煮熟佢咪算

同打飛機一樣，自己enjoy咪得

稻香8半後半價

牛涮鍋屌得過
上星期先一個人食完中午,都係$130, 其間仲有另外三個單身狗
完全唔會老尷
我仲試過一個人係深圳食中午嘅大目潮州牛鍋
不過我只限中午, 夜市就唔好意思阻人做生意

怕咩
琴日見有個呀姨一個人食海底撈
對面坐左隻米奇老鼠

都幾多人會自己一個打
係小心d個人財物就ok

係咪叫最平個SET最抵屌

自己鐘意食咪食囉

你認為會有人在乎你呢條毒撚咩

又啱

只係你唔習慣先有恐懼
只要打多幾次，就無問題